今日，用人數嚟決定我哋嘅未來。

香港人，上街吧，你仲等乜嘢？

好 今日一齊衝！

行街

行岀黎慶祝啦香港人

彩虹戰衣呀喂

相信我 咁樣一定會贏